一人一首失戀必聽嘅歌

願榮光歸香港

軌跡

肥媽有話兒

Someone you loved

唔該晒

唔該晒⋯

日日都聽

退後

開心嘅就唔係而家聽啦

唔該巴打

16號愛人

財神到

人來人往

麥浚龍 — 金剛圈

失戀聽失戀歌 根本ON9 絕對唔好咁做

呢首好聽⋯唔該晒

唔通聽開心嘅歌？

唔該巴

到此為止

Thank u

聽下都好 想自己麻木

麻木到無感覺⋯到無感覺就最好。

後來的我們

俾多少少英文歌可唔可以⋯？

我是憤怒

真係歌嚟？

Beyond 啊

好 唔該晒

逃生門-JW

俾多啲我⋯想聽到麻木晒

不來也不去

Thanks

Thanks..

好心分手 明年今日

另一個諾貝爾
下一位前度
春秋
男孩最痛

全部都識

理智與感情

把悲傷留給自己
我真的受傷了
安靜

燕池-人海
遇見了就不說值得 不值得
擦肩後就成全彼此 做過客

過客

死亡之吻

真係聽都未聽過
唔該晒

謝謝

男孩最痛

大火-李佳薇

回味 kolor
楓
赤城千葉
all I want kodaline
high Hopes kodaline
今天開始單調了
最安靜的時候
我以為

失戀太少

失憶蝴蝶 一絲不掛

習慣失戀
我不願讓你一個人
我的天
心之科學

放棄愛情
我有時覺得

悲觀生物學

人人生來沒伴侶 非一對
沿途遇上同類
都只不過借段歲月同睡

紳士

全部都聽過，好心up

呢首正

迷鳥

愛一個上一課

巴打我想問呢首係邊個唱？搵到好多個歌手

火花不等愛人

體面

最長的電影

放開 -Blaster

感情寄生族
空手而來

好正⋯

Wish u were gay
I could not be loved

Sorry係I could never be loved

Photograph

終於出現多啲英文歌 唔該晒

仲有好多貨
唔夠再講加油

Circle

有幾多俾幾多唔該晒巴打

Thank u
Btw你個名

黃昏
不過啱男聽多啲
仲有首叫 剛剛好

Without Me - Halsey
One Night Stand - Cash Cash
Señorita - Shawn Mandes&Camila Cabello
Slow Motion - Jarryd James
Bad Liar - Inagine Dragons

男歌手我會聽忘了你忘了我
女歌手我會聽明知故犯

林宥嘉求奇一首都好失戀

不如這樣

放棄你
好愛好散
我還想她
下雨天
再痛也沒關係
我才沒有那樣呢

Omg thanks

Thank uu

微微笑

說謊

Thankss

黃宗澤同鄭嘉穎唱

你個名個首都有聽

手刃情人
早知
無可避免

謝震廷 很想很想你
DearJane 最後一次
SupperMoment 風箏

月球上的人
失戀王
一生中最愛
阿牛
追光者
體面
我懷念的
你的背包

陳柏宇楊丞琳
btw失戀的人站起來—林欣彤
巴打加油 捱過呢段時間就冇事

偏門少少嘅...
還能擁抱 潘嘉麗

失戀的人站起來 我都有聽

淘汰

Coldplay scientist

邊個唱

春秋
雖然歌詞唔係講緊失戀 但情況都類近

唔該晒巴打

從今不愛你

換畫

理智與感情我聽咗周國賢嗰個版本，都好聽

失戀的人站起來好勵志
多謝巴打但我係絲

正

好聽

stay by rihanna
in my blood by shawn mendes
SOMEBODY ELSE BY THE 1975
asleep by the smith
wild, fools by troye sivan
give my love by ed sheeran
two ghosts by harry styles
treacherous by taylor swift

失戀的人站起來

張敬軒不得了

Thank u..

上一次流淚

傾城

Thank uuuu

鄭秀文 你愛我愛不起 心血來潮
容祖兒 借過 麻煩你
王菀之 永遠幾遠
王菲 執迷不悔

好舊識聽

下次愛你
追風箏的孩子
方力申 ABC君
關楚耀 我還是甚麼

加油 我當時失戀都係係咁聽慘情歌
祝你快啲move on
利申絲

sad, change Xxxtentacion
I've been waiting Lil peep
Better now Post Malone

中文就綿綿 呢首頭兩句已經好入肉

勁好聽，一路向西都用咗

我代你哭
閉目入神

Post Malone

I wanna get better
Ain't it fun
Nobody can save me
Don't wanna know

Don’t look back in anger

我不配
我知道
手放開
Love is one big illusion

繼續推

Better now

Talking to the moon Bruno Mars

呢首不得了⋯

Someone like you - Adele

The Hardest Thing - Tyler Ward
She will be loved -Maroon5
日落時讓戀愛終結
薛之謙啱唔啱

朋友們都結婚去了
岩岩聽林宥嘉cover 喊到痴線

我係絲
Just a little but of your heart
Idontwannabeyouanymore
Billie Eilish - the hill (好啱深夜聽)
One Mississippi
Let me down slowly feat. Alessia Cara

我明

IDGAF
Matthew Koma - Suitcase
You don’t own me

不能說的秘密

薛之謙都啱

好

唔該晒絲

放棄他⋯

Where did you go

Gem

CYN - I’ll still have me

我的天
追風箏的孩子

不關你的事

Ok

Lewis Capaldi - Forever / Fade
Sam Smith - I'm not the only one
Labrinth - Jealous
Al Green - How can you mend a broken heart
Slash/Myles Kennedy - The one you loved is gone
James Blunt - Goodbye my lover
Isaac Gracie - Silhouettes of you
Damien Rice - Elephant / The greatest bastard
John Mayer - Slow dancing in a burning room
Aerosmith - What could have been love
Brian Mcknight - 6,8,12 / One last cry
PREP - Futures

叫做咩種類都有少少，呢d歌陪住我由上年失戀到宜家
絲打頹多排就要快d振作

好有心唔該晒

他不准我哭

番去聽下

心亂如麻

When you're gone 都好聽

Avril Lavigne嗰首？次次都聽到眼濕濕

係啊
仲有佢首Wish you were here都好聽

識嘢

聽完到眼濕濕

仲有 比我想像中愛你 同埋 我懷念的你

再不再見 callstar

後來

好唔該晒

有聽啊，上面都有人講

好吖唔該